[3-2021]港美股直擊+波神信眾區

D74C

廢淡呀..

淡友會戰勝歸來

月供恆指35000

Ford

agger
今年上34000

廢淡呀

D 9618 $390SP 睇黎就食得

即市回調少少再call KLM

食完等回調

PC 比人追殺

咩樹

追住屌

有無拎.....

垃圾市肯面對現實未...

升！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

第一單

係個別人士無食早餐既錯!

醫學角道嚟講佢都on9 嘅

但我唔太明個死者有糖尿點會打...
定本身輕微糖尿, 死左先話佢嚴重糖尿

真係唔知啦，我唸都冇問過醫生

垃圾市

今日係考驗信念既一日等位入call
升！！！！！！

60+既人好多人都會有D長期病啦
咁政府一定唔洗賠保險

跟左bc find eat
3幻2

琴晚開新trend......

60+ 唔會叫佢打滅活疫苗

升

差數真係on lun 9 唔係扮

美股今日彈穿10天線

就快輸到要打100枝武肺針 搏250萬

-15%

大公司win all
細公司冇錢比

佢咁同共產主義有咩分別
另外稅都反映左呢樣野

佢有無睇過rich dad poor dad

明明資本主義就係有料就揾多啲錢
加洲班撚樣係要班大人幫懶人著尿片

自由經濟下，你人工唔夠自然無人做
而人工貴到一個位，公司自然改用AI

講到尾就係人vs AI邊個成本效益高

升！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

put全滅

嘩，感覺到好多人都返曬嚟

別人笑我...太BC.....................................我笑他人....唔allin call..............

豬死我了

望住NDX一路升一路升但個倉得少少....

PC 個post 仲多人過e 度
個個上哂岸

無咩信心, 都係玩下spac算

有cciv同tpgy, 仲有冇好推介？

私人情義結...玩緊 VACQ

好耐未見過波神信眾區了, 好懷念

SQ都變左G

美股又跌到

杜指仲頂到，納指就煲粥了

會拖埋S&P落去
TSLA領頭跌就係調整開始!

又要入錢入錢入錢

日日跌

百吊成才

當見到討論區好多連燈仔都話美國科技股長遠實升，就知玩完

調下姐

日線圖完全係劇本
周線都配合埋，LP可以數錢

LC差d輸突
但依家係考驗信念既時候
升！！！！！！

Ford 世界第一

lmhy

過左呢浪都係入番曬自駕 AI Software Space

點搞 跌到瀨屎

起碼都要坐返半年

我等契媽比人贖回番咁上下, 唔洗夾硬買垃圾, 都會用番leap call 長渣番佢旗下ETF

M5扮一底高過一底

28800 harder than my 9.......
升！！！！！！

BC

請問巴打是咪燈

想買JNJ

大跌又彈少少...

SPAC跌到渣都無...
最慘係出曬DA LOI 果D都比人拖死

再買MU + TQQQ + AAPL

上半場平左tsla put
好彩香港全倉put

BC ar...

bc refund la

訓左冇睇
單跳牛軍大勝垃圾熊軍幾多點

安心數錢

Ho Inch

有雨呀....

call 883sin....

見底未呀llm

Follow bc find eat

我get到d野

平左一半hkex put

想C求屌醒

已經想平哂d -

真...又平多左幾張

me 港美都想平哂

美早左幾個鐘平tsla...一失足成千古恨

最近買左唔小貨，係冇玩tesla
當年420 私有化我仲記到e 家

佢真係好似當年700咁...知佢長線玩曬但覺得太貴
我上年玩都係用leap call 今年就短少少既 LP去食下波

要依家入場長渣真係唔敢...成個廢老咁了

廟區嘅巴打係咪全部都係玩工具

有咩勝算大就玩咩
依家少左人..以前個個期指

升la升la

E 家回左咁多，但都係唔想買
睇下個市會唔會再跌，但再跌我都差唔多平哂

班高手個個玩期匯

冇左人走sir

升！龍！拳！！！！！

我第一個留名嘅財經post就係sir run嘅可惜戈陣未畢業無錢跟廟區咁多位大佬玩

其實最勁嘅係，股大跌，但指數其實唔算跌太多

而家無玩了，當年有人走蛇

今日大奇蹟日，重V

花膠巴間餐廳搞成點

淫走

忍唔住開咗小小P 因為堆美股跌得太金要對沖下心理....

淫走
4C
花膠
田少

老強跌左3%左右

KA SIU
SOK BOSS
JUICY
RED BOX

Db! 又出黎搞事

Man run sir去左邊其實
係咪比狗捉左

其實我都好驚係咪呢樣

9s 有無s 美股

Red box係咪都無玩連登

收到風DB! call緊....

班pk cls...$15追HKEX 480call...

當年負油
me mo jor half ball

個倉無左7成好似....

可以有負價錢果下勁

我果時on9玩3X oil etf
好彩大約到$20左右收左手...
唔係真係-99%

負油價呢野大學其實應該教...

me 17 in

證明財經台好多燈......

Bc真係準到痴線
Follow him find eat

Dou ng g call mud 9

琴日睇完netflix 套 Age of Samurai, 終於知道左戰國大約發生左咩事
簡單咁講曬重要事件, 拍得又好睇

好似幾正 返去睇睇先 估唔到呢度都見到歷史野

港股收市前全清先得

你係？
btw 美股我玩L 多
太大波,S 搞唔掂
rb 少玩連登

我仲未回到今朝果D....
好彩啱啱追左call...

間唔中時事台見到佢

Sor 原來我今朝p 完即彈

做個1299 bull put spread sin...........

湊仔好撚忙呀hi

From a fd:

Chamath just sold all of his SPCE stock. $SPCE

條撚樣差仔真係信唔過
奇在D人ipod ipof 未有target 都炒到$15
都on撚99

恭喜晒

係睇會磨？？

SPCE 1月個陣想買，個陣契媽話出新ETF ARKX ，而家就快一月個位都保唔住

唔好諗長渣SPCE
CEO根本無心機同無技術搞

呢個ching 好有心機寫

遲啲再一齊研究吓有咩好嘅太空股

全部都molamola

SPACE X 如果有進展，好快又可以gogogo

太空野好睇gov support...
Trump真係撑到盡...Biden 唔知會加定減funding

依家係感覺好似 Elon/ 契媽 / Chamath 呢班無埋deepstate 堆的比人清算咁緊

個人愚見

噚日已清哂倉

你見上次試射失敗之後都開始比人搞9緊，又話佢請唔夠移民

但我信Elon Musk 有能力幾年內上火星

原來今日又gg

SpaceX火箭降落失敗 著陸後8分鐘原地自爆！！！！

其實爆唔緊要 根本一定爆好多次先成功

問題就係班有錢佬怕佢真係上到火星 D地唔再值錢
班有錢佬自己D引擎公司又唔夠spaceX技術好
成日精神上搞9 Elon

想講一講TQQQ 同SQQQ

其實指數fund 係每日rebalance，唔明?

例如

一起左個柒頭，就好難追番

長渣一定要了解左自己玩緊咩先

其實開權put 短炒仲抵

係...個leverage重大D

其實長渣冇咩問題wor
但你要睇岩個市行邊邊

我以為呢道長線係2星期.....

升！！！！！！！NDX

me tqqq 都渣咗差唔多成年，跌就加

上呀

豬死人了

廢到屎，好彩今朝p咗

明明綠燈

今日正式開始恐慌?

this is the end of the world

大指數無咩跌...
係因為大家watch list多契媽貨先覺得難頂

佢比人圍嘔完就重新上路

係囉 今日其實都係2%

想入貨坐下

日日都被重拳

今日算輕手
尋日痛到

anger...恐慌性掃貨

回調議員

張圖唔識睇了 Dow and SP500 好似見底

真心想問，點解咁多人中意ARKK
點解唔直接買期指／TQQQ
唔係仲好咩？

係，但納指要睇多一個星期

我仍然睇未睇盡...未見過有一次咁好人放生曬多數人

我諗係咁
技術原因:
1) 指數ETF re-balance 機制，比較啱超短線/過夜/長渣，唔太適合渣中線
2) ARKK對番股票，無re-balance (但我始於覺得接刀 U / FSLY/ WHKS, 買ZM 真係CLS決定)
3) 想買有tsla 成份指數, 得SP500
4) ARKK呢3年真係outperform 左index好多 主要佢一開倉就一班老散幫推 好難輸
心理原因:
4) 期指好高風險會輸死人 (姐係根本唔知咩係期指....但又人講就聽)
5) ARKK/TQQQ 多人講

拜登

星期一又嘔番曬出嚟

拜登政府擬向股票債券等產品開設新交易稅 華爾街哀嚎

波波都係抄biden

好似係舊聞了

成個ARK 都似ponzi scheme

買果d 人好多都係人云亦云，有幾多人真係睇財報

唔係諗住長渣1年以上，睇黎做咩丫
根本都係睇大戶睇吹C

BTC 戰勝歸來

今次btc 勁
本身睇佢回28-32, 但39就反咬上去

Year high應該出左

希望啲BTC 股會上番

sing!

納弟好弱

唔講太多，升！！！！！

289 ok?

跌埋今個星期先

好彩係開SPREAD 唔係NAKED SHORT

TLA.....

28289 approved

Bc refund ar

下午再一棍

梳....

睇黎巴打有點料子

Bilibili 準備香港上市

師父

man run sir

唔係佢嚟

你邊撚個呀

聽講上親廟啲Ching都好淫...

Refund ar

今年暫時舊經濟股大勝，
科技股高位插差唔多3-4成

剩係知廟清食d囡好淫

講股票同叫D7PC算!

一個字
升

地爆天sing

升！！！！

V緊上去

朋友開左個page每日update美股話題
鐘意歡迎follow下...有用就share下

十卜

Ig淫娃永遠笑到最後

支持

豬光了 沒了

科興

驚唔驚呀!? 恐唔恐慌呀!

即日波千典新常態

你的朋友就是

有冇ching做開bond ?

想問如果一間公司借bond refinance existing bond,
間公司係真接羅新bond去settle 舊bond, 公司唔洗自己羅錢出黎

但過程中，新bond錢係先去settle 舊bond,定去左公司手上再轉去settle 舊bond?

又轟

朝早轟完到夜晚

聽日落一大棍睇下彈唔彈到

又比機會入貸啦

我睇news 同wallstreet依家日日質疑契媽
之後又狂沽契媽股, 似係想打到佢個fund殘咁
個pattern 同當年搞trump一樣

科技股都係無咁快完事...

港股大特價

Lmhy

.....

因為我諗緊聽日如果港股大棍平唔平p好（本身預大棍就平）.....如果陰跌、微升會睇多兩日

今晚開爆佢個SP

我平哂d - 啦

相信契媽 唔驚

你係咪比料戈個

佢買果d 股真係

Sor 我睇美股升，又燈

廟街都轉美
睇黎港女得返師奶玩

我淨係廟區講野
細細個就睇呢到d Ching教食女

垃圾到，啲美股盤前仲紅緊

射了一地
【新聞智庫】SpaceX新勁敵？

升返晒啦

係咁升呀!

又話跌 呃我擺盤買貨

1秒直隊......

日日都感受到大戶打樁機

今日咁雞....

其實真係會挑戰到咩
Blue Origin 無限錢都未搞到

中概股今日都重傷

太空股只係買過MAXR

根本兩間完全唔同市場
space X 做大野
rocket lab 做細野

SPACE X 幾時正式上市？

Space x 炒姐 spac ma

Mo expected time table

全民皆股

AV女優「上原亞衣」：ETH穿1,700我就買！

NG SIX LA
BUT me 買過Astra

等到納dee 升番掛

佢會分star link/ spaceX 唔同業務上....
時間表唔知, 但應該starlink上先

DJI狗也不屌

Star link 被形容為cash cow.... 不過話說佢好似都未射曬啲衛星上去

多汁想做渾水？

話說之前都有個刀仔鋸大樹 有冇巴打睇過

其實睇情況, 我有時都會全倉連孖展140%放一隻股
但呢排市差, 無明顯轉好我唔買住了

我揸隻中概BTC 股今晚都要跌

汁總靚仔一百倍

唔會la...

納dee

你地快D入
SH到16

SH梗係要買$HYLN...

HYLN 死十次仆街爛西PC臭雞!

大貓真係死過返生

又跌
相信政府，唔怕

HYLN dog dou no diu

日日跌就日日溝

平哂d - 啦
唔買啦

溝到冇錢

呀爺又插水，真係香港最大既支持呀
香港要超華爾街冇難度

蛇咁活躍嘅

好父母

太好了，唔洗食二手飯

無論順境逆境，igg 永遠可以day day omakase

Sing

呢隻野$7買過，上到$8 就放咗

見過唔知託定咩 吹到呢隻野好好的

大市個個week 同一個走法...

廟區清點睇今日性交量

上證沽壓太重...

渣架

我望左堆科妓股W1
隻隻都大M / 大反V, 而且到曬支持位

今個星期好似好關鍵咁

MU

班大莊係咪搞港獨, 唔跟上證

呢度有冇巴打掂過1919 有認購坐住佐

apple 115 又排左隊

頭肩頂咁款喎ching

升！！！！！！！！！！！！！！！！

搏一搏架咋

下你買呢D?
btw
性交量有冇再提升?

暫時睇恆成交過咗琴日一半，係睇食唔食到琴日支棍

我想問阿邊個自身性交量呀

乜都玩下 未敢玩期
Btw 今日性交量已經超過琴日一半

你個性交量呀dllm

一個字，升！！！！！

有食好食呀

跌到9縮 邊度黎性交

redbox

sink !

大家可以返屋企啦.jpg

日日陰跌

還我血汁錢

biden 上左台咁耐都唔撚知佢想個市點dllm

好淡打L到呢....

Tonight 升龍拳

食緊幻幻 唔得閒出黎

好友去哂邊？

死哂

暴力爆昇

MM係咁鬧我契媽想點

盤前個倉=

Peter gor對阿木係真愛

一升少少出面又有股神玩牛熊推上一球.......

要跟多幾多日先新劇本

可能等星期四

岩岩都睇完

患難見真情
愈跌我愈買

又呃人!!

升！！！！！！！！

Apple rubbish

To the moon

同我再升！

D7BC!

聽朝繼續

契媽

Db! ar.....

BTC 戰勝歸來.... 但啲股未上番高位

Ng ho Ar

Hou ng hou next time sin drop ar

完美後抽出現
go to hell

You can cut first la
Sing

寶刀未老？

Agger 有賺好走

Mrs

200pointhire ppl hum lun?

C fu come back la

High lam arrrr

上證又反高潮，爺西垃圾黎

又彈返上去啦

How to see later shit p or c

Learned

No one hereall dropped?

港女=臭西

Yes rubbish

牛軍又贏

drop mud...

mrs lor....

好彩琴日開現價Call，同你慢慢玩

只係2:30但感覺好似4:00咁

上證近五年都係橫行，成日話a股估值低有得炒
咁佢幾時先覺醒突破

有錢就去omakase

可能留番夜期先上，大戶is

都正常 希望聽朝咪再轟落黎

國泰執7左佢啦........

港股大戶最興玩完班散戶先上....

準備幫契媽捽碟

GME

How see NQ?

落番去$50 個陣唔敢買，我是廢J

升！！！！！！！！！！

契媽笑到最後

sing

一代一代

聽日開始報名，仲諗緊報第幾級

己背棄好友

全面做淡？

背棄了理想

115 排APPLE

納dee 會戰勝歸來

聽講最高級係無用 太離地

Diu you
Later cry ng ho find me

+10 N
Sleep

where is kaaa siu

未die

TM 係雞係公廁

Your spring pocket still fine

old econ 屌打
但仍然係唔敢大注...

No problem
相信政府

每個portfolio 都要有廢佬股啦

BRK.B算了
屈撚到...

今日要上千點了

me like 自已choose
仆街蘋果

我跟左隊買F

嗱me mo refund mechanism 呀

一個字
大升

升！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

agger
利申 無跟買AAPL

apple 垃撚圾
利申：跌呀，再買

100 ok？

ME SEE 90

40蚊果時free cash flow 6/70B
120蚊果時free cash flow都係6/70B

港股莊係個大仆街

The trend still upward ma?

升！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

Bearish af!

收到風佢地收到風你背棄左好友

我入左清倉派
入到去發現人去樓空，我己經直接做埋掌門

Friday can omakase

大戶見Juicy 清倉即夾

Juicy = 好友臥底

Must go ssp call g

做咩咁快有人派嬲去你個GME post....

個page 其實100人都無...
唔知人地D page 點一開就幾百人...

不外乎搞直播吹水、直播開倉（1皮上1球）、靚女、marketing strategy ，同埋你睇下渾水啲post，佢正經講財經野係無咩人睇，講下葉劉就吸到好多like，呢個係marketing strategy。

洗唔洗介紹d大波妹俾你做下直播....
一晚+1000 follow牙.....

振作

真係番工 + 做家務後無曬精力
琴晚發夢係地抺左成日珍珠奶茶

bj dim suen

最簡單方法就係你自貼出樣，即日多幾百人

Bc gor too inch

比人尋仇不了

一陣D女認親認戚老屈我帶來不必要麻煩...

今朝搞咁多野就係為左殺29400 d熊仔

done testing then down la....

no
比vg大叫穿10天線

佢想企定292?

原來廟區復活

宮爺

升啦，唔洗唸啦

岩岩有個fd新手黎 佢想熊

渣波係咩感覺

咪學埋人走通屋射

大戶特登恥笑你清倉

佢叫媽咪麵？

其實點解個個都可以做到月回報咁多
me 年回報先係得3 位數％

有得set點計...可以set 到入錢都計

串撚到
三位數%

我按左一下我個IB...
一年 3,417%
YTD 93%

我係唔係都要post

不過好怕搞財經page，因為啲人一輸錢就賴你，之後有人一支半解咁allin 輸身家又賴你.....

退休啦dllm

廟區個個都cls

me渣緊qqq陪佢過人世

升返啦...升！！！！！！

兜巴星

ho lun ging

其實好撚on 9...佢入錢當增長...如果Day 1 入0.01, 幾千萬億倍都得...

呢度D清個個3位數增長....我係咪要dive....
諗番me賺得最甘果個投資竟然係賣樓....

點先買到台灣股票？

個個曬命

想問有咩股好買

咁一千萬都做到啦

tqqq 啦

$1 底入$100000

0.01

掉番轉，提錢又當輸錢

Kaaa少幫到盡

me 十卜you

其實冇乜 都炒高晒
要買都係asus tsm之類

買越南股票唔好

Tsm買美股一樣姐

我保證你玩過美股option之後， 會立即提走港股option D錢去曬玩美股option

因為參與市場人士極多，差價細好多，仲要好難一隻股只有一個莊，所以啲價勁公平

我怕你玩兩個星期，港股戶口結餘會係零

而且長時間嘅權，可以長到兩三年之後，短可以短到一星期都有
真係極度靈活，而且易搵錢好多

玩得掂港股option，去到美股簡直係強姦人哋

asus msi冇美股

BTW you 最好就講返其實cover call 只係100 股+ 張options

me 其實都有玩香港

文有講要以100為單位

依家HK佔所有股票錢1-3%

我香港得返媒氣同維他

100 以為個價x100 呀嘛

講到咁

有乜買

點先食到台灣妹

買羽毛球拍又話叫雞
做gym又話叫鴨

毒撚無哂地方容身

YES!

Nice

兩樣都做男女是但一邊會幫到你脫毒

JNJ 世界第一

Refund ar high lam ar

忍唔住想屌7 VACQ

SING

Ching 隻FCX

追加call聽日裂口升klm

agger尤其我多玩spread....
一來一回差好lun多

唯一唔好係波幅大，short side巧京京所以spread多

美option 除左SQ covered short 奶左幾次野外，次次都賺

in 大麻 we 7s

又嚟？SNDL 之前都好多人中伏

求教 page會有嗎

早晨

page 會有咩

You唔係有個page咩
Btw 原來之前教short squeeze戈個係你黎

闊過西隧

Closed

港女扮廢， 升！！！！！！！！！！

SS篇文太多野錯, 一定要睇pinned msg 同之後屌我果幾個巴打講既野

E 度好多高手

You when 開班ar
Me want 學野呀

Me want dai ball mui ok?

Me already cap jor picture

人生中好多追求唔一定得 也是生命的一種美麗

丫港女真係廢架wo

撚9市 應該升就唔升，唔理佢就突然升

tqqq太刺激
qqq可以玩月供又得
扑暈自己又得

TLA..

納期倒插

廢西

why not drop lower sin ar

多汁幾時開埋I 豬

MU 世界第一

you o ng overnight sin

READY 退休啦

mo time sin overnight ar ma
set position and sleep

追CPNG！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

跌唔落，升

成班cljs

又食兩百點

今轉應該唔止...

Yes 佢遲少少平倉後退休都得

開埋IG 了
TG/ IG /FB/ Patreon 都係search : JuicyTrading

Only 14 followers 起哂你班野底先

你真係當我......

wdklm
3*1呀屌

照畫幅圖呢
今日係唔應該跌
係應該升的👍

molamola

D7VG

VG同廟一齊睇好

Who is the lamprefund hou mo

剛剛洗完地同抽油煙機

Call duk, 已經掂完阻力回試支持

屎神都出招

菁蒼派呢個名幾型，仲有咩派？

呢個post幾得

VG又中！

呢個咪腩巴 高手黎架

屎神好最近生意點

ME NO.1 FAN

已經無做剩係炒股炒市

信念！！！！！！升！！！！！！！

G chi ！！！！！

禾都執淨一間

＋

難分真與假

I know that feel

shit god up water仆街啦

果種廢...

TAI LO AR....仲諗住今晚加少少老美倉

11324＋ 腳指

希望排到...

係咪gg

姑寒西大芋

咁me set平手走囉

SAD

垃圾港女一莊專政無恥撚狗

比哂機會再＋呀

廟區大船

最後機會啦

Sink

我冇倉都岩岩+1細follow大船
lmhy

wa long time mo see

忙到仆街

me ho fast mo yea do

我公司都少野做
係阿仔煩到仆街
養一個辛苦過養三個

我諗我會結紮

無限中出

call duck

港股真心垃圾

GSR勁到

DIU

一張細又咁遲開
坐係船上睇人跳船
係一種享受

又比機會啦，怕咩

BTC 又升 今晚Riot Mara gogogo

正股驚__

見證GSR 287

又黎千典波

W1 D1 差到無得再差...唔買

廟區一出 寸草不生

好彩啫 ....

即係點

我朋友主果到

香港睇唔到希望

去左見工先咁大波

高薪厚職

你退左休
日日環遊世界

UFFL

cklm

入左三角洲
你哋平時慣左玩女的三角洲
一時入錯左航道

ME MO

屌你啦
醫生唔食護士?

Diu. Drop dou On9

REALLY NO
邊個會食護士
好L 惡

一路屌一路西面
正

個個飲飽食醉就思淫慾

嘩.....好彩好彩.....

bc never lose

Igg 就係賤

但igg still day day omakase

飲雪花食龍門
你真識食

雪花really dog 都...

一夜回到前日

BC is god

and 大大份

又show off

me need think McDonald add ng add big

有得加大

有得諗有選擇

tqqq 啦
都可以add big

D圖真係利跌...

今日真係最後上車機會..
再買契媽

Me only can eat second hand rice

me mcdonald dou mo duc eat

食二手餐

跌到咁，三手啦要

搭沉你先....

係比機會你+

gme is god

Kai mum number one

naked kai ma!

Kai mum day high close

咁put左點算!

小米禁令暫停，星期一港女又gogogo

多汁=新弊少

其實我只係扔左條link
真係要炒幣先有用

正常人買etf算la

你有冇條key？
果24 words

ME 用e 個
仲要open source

我覺得都係睇size.
金額大就2隻手指互相backup
金額唔大...交易所都得

問題係16個字，真係要印hardcopies放幾張係安全地方

me use this

EC2 自已host

金額唔大，所以算數啦.....搵嚟仲曬時間

ME 之前唔見左0.00幾粒

睇番原來仲有少少係contract 間公司account到

如果你broker 可以買BTCC.U,
真心覺得不如賣左手上的coin 買BTCC.U

BTC

我會打疫苗

講堅？

係
自己打

唔打科興嘅，唔好同我講你愛國

點解會想打呢

自已打就算啦，唔好麻煩人

幫曬成家人book科興

打科興啦緊係

夠鐘 _ _ 啦!

kong lui is g

唔準再講升

升!

U ho ho fight?

騰仔咁撚硬既

一個字, 升！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

上星期五放左屌米24蚊call....你問我答

上星期平咗小米put 都諗過想買

wuffl

今晚納dee出支大陽腸唔該！！！！！！！！！

港女垃圾

今日老美早一個鐘港股收市完美接力美股盤前

期指完美比美女玩弄

sink

明明綠燈轉眼變成紅燈

我投降啦，唔打啦.gif

Thanks

恆指廢撚到

信念！！！！！！！！！加ＫＬＭ倉！！！！！！！！

你地一通有冇死機?

死左陣
幾分鐘前用返

鬼佬早咗起身買貨

Option好似死到依家

又比哂機會啦

個燈掣就玩壞

4點即刻昇龍拳

別人笑我...

辣殺驚

X2

收市前會chok 多次咁

想入juicy TG 谷......

"我冇玩？我買期果時你仲係老母個閪入面"
"成篇野玩過一陣都識la, 無料垃圾!"
無咩需要入啦....

開個IB record兇下佢地

多汁如果有hater 串你既，你問返佢

「你依家住緊山頂定南區啊？」
「星球人定月球人呀？」

即刻收皮

住南區有咩感覺

X2
but me ng use TG

炒股谷只會加入一個

港女W1 3支陰燭了

港股唔錯 底已見

TLA....

納D迫害港女

NQ個勢一係大插一野一係妹架la...
明顯要殺契媽跟隨者一頸血先

升
相信契媽

btc weekend升weekdays跌阿婆都識玩

BTC IS G IS PT

ching 唔好燈pls

3年後又 halving長楂十年, 到時一粒一層樓

懷疑呢度好多人想燈

出面大把人笑緊契媽
呢個時候就睇到邊個係真兒子

Put 契媽

嘻

返工好大壓力 契媽救下我

udayday3q dim count

升！

this hour?

原來仲有廟

又封西區

AAL世界第一

Sing hallelujah to the moon~~~~~

多汁又發到出哂水啦

多汁玩咁短會唔會好攰

MU May 100 C

冇信念
想走
信唔過曼聯

no need worry

Thousand sink

kong lui 渣ga

比哂機會又唔buy

日日都係機會
me is ready, gogogo pls

香港有希望
相信祖國

3幻2

搭沉你船先.....

嗱，祖國14 億同胞
一人拎2000 出嚟
都買得起香港

買
係對祖國投下信心嘅一票

Wei ah

信黨唔怕

uffl

12.4買左GE....SH ho ng ho.....

嘩kong lui....2棍200典...

打穿兼企穩294先講，垃圾港女

好chok

shit god steal a life

Ho

史神有無諗過環境好少少就東山再起.....

Not me 我第一次比我條女架

港美真係2個世界

有女
利申A0 青頭

Zack Snyder's Justice League 就出

磨到2046, close app

有j圖不

有冇清被凍薪/減人工?

me 凍薪

生意差左計唔計

u have 保就業點同打公仔

U always win thousand dim

same...上年凍完, 今年9成又凍

Brian : 唔鍾意呀？quit 囉

吊米

有冇勇士sc27

不要再說了

spread穩d wor...

佢次次都係咁
sc 75 x3
sc85 x10

重call緊期
vg睇升好走鬼

+

正負600點港女long Strangle 2 set ..

聽日縮多日就再加KLM

加咩先

上面...正負600點港女long Strangle..

冇人＋？

今晚老美開c 人生第一次買美股權

me +....follow ka siu....

L 定S 先
一定係LC Ford

what is refund mechanism......

收＞290

ka少你條女間野有冇做?

有

又開始上船了

L

阿仔感统D野唔係好得
21m重未識講野
周圍睇緊有乜岩佢

唔識講定係講到d 疊字呀

爸爸媽媽都冇呀

今次要將冰山劈開

可能呢句先過爸媽

咁樣你要問問醫生呀！